
                      Espín super off sobre Ah Solo, historia super, efectos especiales trés bien conseguido y los personajes atractivos. Me tiene gustar bien película pero con 2 o 3 escenas un poco larga pero resto agradable aconsejo película a grande partidario de la saga de Estrella Wars.
        
            